有無人一日沖兩次涼？

早上起身沖一次
晚上例牌沖一次

聽人講早上沖涼，成日都會好精神

有人一日沖一次涼

正常2次

一日最多一次
無出街未必會沖

朝早寧願訓多陣

我係一日沖兩次涼

朝早好小沖 得閒既話會洗頭

我就一日一次
寧願訓多陣

我就係咁 不過唔會精神啲

你試下搵日朝早唔沖睇下會唔會眼瞓啲

有同伴
我寧願遲到都唔可以朝早唔沖涼

一日兩次皮膚會好乾好易癢
但係同friend講會俾人話dirty

之前同d馬來西亞既人一起工作
佢地好詫異我竟然早上唔沖涼
話早上沖涼會比你一日既能量

2019年仲有人沖涼

平日一日最少2次

有無人兩日沖一次涼

每日最少兩次
朝早唔沖涼唔係完全醒哂

做完gym 沖一次
叫完雞沖一次
臨訓沖多次

出門前一次, 返屋企一次

正常 訓覺都可能會流汗同有分泌

朝早沖一次個人心情會好啲同精神啲
利申冬天都會朝早沖一次

同男友搞完野沖左先
訓前又沖埋右果次